{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73488&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마운틴펜션"
    },
    "text": "このペンションはキャンプ場内に位置しており、アパートの階の高さにあるので、よりプライベートな休息を楽しむことができます。 庭では、ヒモを楽しんだり、個別テラスでバーベキューをご利用いただけます。 周辺にはブルーワン龍仁CCが車で8分、トゥチャン貯水池が車で6分、エバーランドが車で43分の距離に位置しています。 ペンション専用子供水遊び場(7月~8月利用可能)があり、予約時には別途費用50,000ウォンが発生し、個人炭の持ち込みは禁止されています。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能であり、送迎はできません。 ペンション施設としては駐車/無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、キャンプファイヤーを利用することもできます。 ペンションの庭には火鉢と火鉢、そして薪が提供されます。 売店では簡単な生活必需品や軽食、飲み物を販売し、屋外の子供プールも運営しています。 子供プールは横4m、縦4m、水の高さは1mで、夏期(7月初め~8月5日)に運営され、冷水利用料は50,000ウォンです。 バーベキューが楽しめる個別テラスバーベキュー場もあり、炭とグリルはsetで30,000ウォンで、炭火を追加する場合はkg当たり10,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りはできません。 また、注意すべき事項として利用者が火災危険物質(火薬、爆竹など)を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはキャンプ場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション専用子供水遊び場があり、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはブルーワン龍仁CC、トゥチャン貯水池、エバーランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような時間にチェックイン・チェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスバーベキュー場があります。炭とグリルは30,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でキャンプファイヤーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "子供プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "子供プールは夏期(7月初め~8月5日)に利用できます。利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火鉢を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの庭には火鉢と薪が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 368
    }
}